# Korean translations for TracIniAdminPanel.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the
# TracIniAdminPanel project.
#
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Trac Plugin L10N\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: trac@dstoecker.de\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-24 16:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-06 08:06+0000\n"
"Last-Translator: theYT <dev@theYT.net>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/Trac_Plugin-"
"L10N/language/ko/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: iniadminpanel/default_manager.py:71
msgid ""
"Defines the default access level for options that don't have an\n"
"explicit access level defined. Defaults to readonly."
msgstr "명시적으로 접근 수준이 정의되지 않은 옵션에 대한 기본 접근 수준입니다. 기본값은 읽기 전용입니다."

#: iniadminpanel/default_manager.py:75
msgid ""
"This section is used to store restriction configurations used by\n"
"TracIniAdminPanel plugin security manager. An example file can be found "
"at\n"
"http://trac-hacks.org/browser/traciniadminpanelplugin/0.12/safe-"
"restrictions.ini"
msgstr ""
"이 구역은 TracIniAdminPanel 플러그인의 보안 관리자에서 사용하는 제약 설정을 저장하는데 사용됩니다.\n"
"예제 파일은 http://trac-hacks.org/browser/traciniadminpanelplugin/0.12/safe-"
"restrictions.ini 에서 찾을 수 있습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:28 iniadminpanel/web_ui.py:35
#, fuzzy
msgid ""
"Defines the valid characters for a section name or option name in\n"
"`trac.ini`. Must be a valid regular expression. You only need to change\n"
"these if you have plugins that use some strange section or option names."
msgstr ""
"`trac.ini` 파일의 구역 또는 옵션 이름을 구성하는 유효한 문자를 정의합니다. 유효한 정규 표현식이어야 합니다. 특이한 구역"
" 또는 옵션 이름을 사용하는 플러그인을 쓰고 있을 경우 이 값을 변경하십시오."

#: iniadminpanel/web_ui.py:42
#, fuzzy
msgid ""
"Defines the security manager that specifies whether the user has\n"
"access to certain options."
msgstr "사용자가 특정 옵션에 접근할 수 있는 권한이 있는지 확인하는 보안 관리자를 정의합니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:49
#, fuzzy
msgid ""
"Defines option fields (as `section-name|option-name`) that\n"
"represent passwords. Password input fields are used for these fields.\n"
"Note the fields specified here are taken additionally to some predefined\n"
"fields provided by the ini editor."
msgstr ""
"비밀번호로 처리될 옵션 필드를 `구역명|옵션명` 과 같은 형식으로 정의합니다. 이 필드에는 비밀번호 입력 상자를 사용합니다.\n"
"여기에 정의한 필드는 ini 편집기에서 사전에 지정한 필드에 추가적으로 처리됨을 유의하십시오."

#: iniadminpanel/web_ui.py:56
msgid ""
"This section is used to handle configurations used by\n"
"TracIniAdminPanel plugin."
msgstr "이 구역은 TracIniAdminPanel 플러그인에서 사용되는 설정값을 지정하는 데 사용됩니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:84
msgid "General"
msgstr "일반"

#: iniadminpanel/web_ui.py:85
msgid "trac.ini Editor"
msgstr "trac.ini 편집기"

#: iniadminpanel/web_ui.py:109 iniadminpanel/web_ui.py:173
msgid "The section \"components\" can't be edited with the ini editor."
msgstr "\"components\" 구역은 ini 편집기로 수정할 수 없습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:113 iniadminpanel/web_ui.py:176
#, python-format
msgid "The section name %s is invalid."
msgstr "구역 이름 %s이(가) 올바르지 않습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:146
#, python-format
msgid "Security manager could not be initated. %s"
msgstr "보안 관리자를 초기화 할 수 없습니다. %s"

#: iniadminpanel/web_ui.py:170
msgid "The section name was empty."
msgstr "구역 이름이 비어 있습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:180
#, python-format
msgid ""
"Section %s has been created. Note that you need to add at least one "
"option to store it permanently."
msgstr "%s 구역을 만들었습니다. 이를 온전히 저장하려면 하나 이상의 옵션을 추가해야 한다는 점을 유의하십시오."

#: iniadminpanel/web_ui.py:182
msgid "The section already exists."
msgstr "구역이 이미 존재합니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:298
#, python-format
msgid "Changes for section %s have been applied."
msgstr "%s 구역에 대한 변경 사항을 적용하였습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:301 iniadminpanel/web_ui.py:313
msgid "No changes have been applied."
msgstr "적용된 변경 사항이 없습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:310
msgid "Changes have been applied."
msgstr "변경 사항을 적용하였습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:320
#, python-format
msgid "Your changes for section %s have been discarded."
msgstr "%s 구역에 대한 변경 사항을 취소하였습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:325
msgid "All changes have been discarded."
msgstr "모든 변경 사항을 취소하였습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:340
#, python-format
msgid "The option name %s is invalid."
msgstr "옵션 이름 %s가 유효하지 않습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:345
#, python-format
msgid "The new option %s could not be added due to security restrictions."
msgstr "보안 제한으로 인해 새 옵션 %s을(를) 추가할 수 없습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:352
#, python-format
msgid "The new fields have been added to section %s."
msgstr "새 필드를 %s 구역에 추가하였습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:354
msgid "No new fields have been added."
msgstr "새로 추가한 필드가 없습니다."

#: iniadminpanel/web_ui.py:412
msgid ""
"You have unsaved changes in this section. Do you still want to change the"
" section?"
msgstr "이 구역에 아직 저장하지 않은 변경 사항이 있습니다. 구역을 변경하시겠습니까?"

#: iniadminpanel/web_ui.py:415
#, python-format
msgid "Modified: %(mod)d | Defaults: %(def)d | Options count: %(opt)d"
msgstr "변경됨: %(mod)d | 기본값: %(def)d | 옵션 수: %(opt)d"

#: iniadminpanel/web_ui.py:556 iniadminpanel/web_ui.py:559
msgid "text"
msgstr "문자열"

#: iniadminpanel/web_ui.py:563
msgid "password"
msgstr "비밀번호"

#: iniadminpanel/web_ui.py:619
#, python-format
msgid ""
"The default value for option \"%s\" in section \"%s\" is invalid. Reason:"
" %s"
msgstr "\"%s\" 옵션(\"%s\" 구역)에 대한 기본값이 유효하지 않습니다. 사유: %s"

#: iniadminpanel/web_ui.py:648
#, python-format
msgid "The value for option \"%s\" in section \"%s\" is invalid. Reason: %s"
msgstr "\"%s\" 옵션(\"%s\" 구역)에 대한 값이 유효하지 않습니다. 사유: %s"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:17
#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:24
msgid "Edit Trac Settings (trac.ini)"
msgstr "Trac 설정 변경 (trac.ini)"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:27
msgid ""
"Allows you to edit the trac.ini file.<br/><i>Note:</i> To \"delete\" an "
"option from the trac.ini file, just set it to its default value."
msgstr ""
"trac.ini 파일을 편집할 수 있습니다.<br/><i>참고:</i> trac.ini 파일에서 옵션을 \"제거\"하려면, "
"기본값으로 설정하십시오."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:37
msgid "Change Section"
msgstr "구역 변경"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:38
#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:58
msgid "Section name:"
msgstr "구역 이름:"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:40
msgid "select section"
msgstr "구역 선택"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:41
msgid "all sections"
msgstr "모든 구역"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:47
msgid "Show Section"
msgstr "구역 보기"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:48
msgid "Warning: Changing the section discards all unsaved changes."
msgstr "주의: 구역을 변경하면 저장하지 않은 내용은 취소됩니다."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:57
msgid "Add New Section"
msgstr "새 구역 추가"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:60
msgid "Add Section"
msgstr "구역 추가"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:61
msgid "Warning: Adding a new section discards all unsaved changes."
msgstr "주의: 새 구역을 추가하면 저장하지 않은 내용은 취소됩니다."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:74
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:75
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:76
msgid "Value"
msgstr "설정값"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:85
msgid ""
"<b>Note:</b> This section is essentially <b>empty and won't persist</b> "
"unless a not-default value is specified for at least one option in this "
"section."
msgstr "<b>참고:</b> 이 구역은 기본적으로 <b>비어 있으며</b>, 하나의 옵션이라도 기본값이 아니어야 구역이 보존됩니다."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:91
msgid "Options count:"
msgstr "옵션 수:"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:105
msgid "Modifiable Options"
msgstr "변경 가능한 옵션"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:105
msgid "Read-only Options"
msgstr "읽기 전용 옵션"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:126
msgid "true"
msgstr "예"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:130
msgid "false"
msgstr "아니요"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:156
msgid ""
"<b>Note:</b> This option represents <b>a password</b>. Therefore the "
"value of this field is intentionally empty. To change the password, "
"simply enter it. To keep the current password keep this field empty.\""
msgstr ""
"<b>참고:</b> 이 옵션은 <b>비밀번호</b> 항목이며, 따라서 의도적으로 값을 비워 놓았습니다.\n"
"비밀번호를 변경하려면, 새 값을 입력하십시오. 현재 값을 유지하려면 공백으로 놓아 두십시오."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:165
msgid ""
"<b>Note:</b> This option is a <b>custom option</b>. It will be "
"<b>completely deleted</b> if it's set to its default value. To keep it "
"you need to assign a (non-empty) value to it."
msgstr ""
"<b>참고:</b> 이 옵션은 <b>사용자 지정 항목</b>입니다. 기본값으로 지정하면 옵션이 [3:완전히 삭제]됩니다.\n"
"유지하려면 (공백이 아닌) 값을 지정하십시오."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:174
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:177
msgid "Type:"
msgstr "형식:"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:179
#, python-format
msgid "list (separated by '%(separation)s')"
msgstr "목록 ('%(separation)s'(으)로 구분)"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:181
msgid "file system path"
msgstr "파일 시스템 경로"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:183
msgid "file system path relative to the Trac env"
msgstr "Trac 환경에 상대적인 파일 시스템 경로"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:185
#, python-format
msgid "one component implementing '%(name)s'"
msgstr "'%(name)s'을(를) 구현하는 하나의 컴포넌트"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:187
#, python-format
msgid "ordered list of components implementing '%(name)s' (comma separated)"
msgstr "'%(name)s'을(를) 구현하는 컴포넌트를 순서대로 나열한 목록 (쉼표로 구분)"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:191
msgid "Access:"
msgstr "접근 권한:"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:194
#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:199
msgid "Default value:"
msgstr "기본값:"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:194
#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:195
#, fuzzy
msgid "<hidden>"
msgstr "숨김"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:194
#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:199
#: iniadminpanel/texts/othertexts.py:15
msgid "<none>"
msgstr "<없음>"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:195
#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:200
msgid "Currently stored value:"
msgstr "현재 지정된 값:"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:195
#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:200
#: iniadminpanel/texts/othertexts.py:14
msgid "<default value>"
msgstr "<기본값>"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:210
msgid "Hidden Options"
msgstr "숨겨진 옵션"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:214
msgid ""
"Due to security restrictions there is one option marked as hidden in this"
" section."
msgstr "보안 제한으로 인해 이 구역에 있는 하나의 옵션이 숨겨졌습니다."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:216
#, python-format
msgid ""
"Due to security restrictions there are %(options)s options marked as "
"hidden in this section."
msgstr "보안 제한으로 인해 이 구역에 있는 %(options)s 개의 옵션이 숨겨졌습니다."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:222
#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:235
msgid "Apply changes"
msgstr "변경 사항 적용"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:222
msgid "Applies the changes from this section."
msgstr "이 구역의 변경 사항을 적용합니다."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:223
msgid "Discard changes"
msgstr "변경 취소"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:223
msgid ""
"Discards the changes from this section. Also removes custom options, if "
"they still have their default value."
msgstr "이 구역에서의 변경 사항을 취소합니다. 또한 사용자 지정 옵션의 값이 기본값일 경우, 해당 옵션을 삭제합니다."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:225
msgid "Options to be added to this section; comma-separated"
msgstr "이 구역에 추가할 옵션들을, 쉼표로 구분하여 입력합니다."

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:226
msgid "Add options"
msgstr "옵션 추가"

#: iniadminpanel/templates/admin_tracini.html:226
msgid "Adds the specified options to this section"
msgstr "지정한 옵션을 이 구역에 추가합니다."

#: iniadminpanel/texts/othertexts.py:4
msgid "bool"
msgstr "예/아니오"

#: iniadminpanel/texts/othertexts.py:5
msgid "int"
msgstr "정수"

#: iniadminpanel/texts/othertexts.py:6
msgid "choice"
msgstr "선택"

#: iniadminpanel/texts/othertexts.py:9
msgid "readonly"
msgstr "읽기 전용"

#: iniadminpanel/texts/othertexts.py:10
msgid "hidden"
msgstr "숨김"

#: iniadminpanel/texts/othertexts.py:11
msgid "modifiable"
msgstr "변경 가능"

